The Rock終於敢來香港見關禮傑

喺跳過大廈嘅界別，論資排輩關禮傑係The Rock嘅前輩。好期待兩大跳躍家一齊會面嘅畫面

你話呢個矮仔?

呢個呀